約左女第一次見面 做啲咩好？

比下意見

係韓妹btw

做自己 比佢見到你真實既一面 完

企係街做自己🙄？有咩節目suggest 下

去Ocean park 玩
夠多話題

打拳 打到佢唔敢唔做你條女 之前睇到有個post有絲打話鍾意韓劇強勢男人 今次帶佢去打拳比d雄風佢睇下 到時一定夠強勢

認真答你 去沙灘 當你知佢識游水嘅時侯佢就無機會問你救老母定佢先

如果得半日呢？

做愛

你認唔認真都好似玩緊我

Wohoo

上佢屋企 幫佢補習

又一城+橙褲是常識吧

行下公園行下街囉 上網搵下邊到有特別市集
行公園我問過身邊女仔無一個唔受 不過好少蚊 同埋夜晚行會好d(唔建議無話提嘅人去）

睇黎清經驗豐富 有咩後著？

到時係咪你黎救我

補乜春

俾錢佢
問佢可唔可以腿張開

奶佢對腳

第一次同女好街 好似係行赤柱
係美利樓行下 影下相咁 條女話咁好自在
之後就成功溝到手
我仲要係用菲林機 話下次曬返比佢

公價+20%？

屌 唔撚想坐監住

高招 買返部做龍友先